---
title: "Preparazione al 2010"
date: 2009-12-27
draft: false
tags: ["ping"]
---

Sguardo nella cartella Applicazioni alla ricerca di tutte le cose inutili che sono l&#236; e non ho mai aperto.

Stessa cosa nella cartella Utility.

Scommetto che inizio il nuovo anno con almeno un gigabyte tutto nuovo.